====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans cette hypothèse les quantités doivent se transformer en qualités , La Nouvelle Moscou : la magnificence civile [participation à la consultation internationale de 10 équipes] Le nouveau tissu de Kommunarka .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

